---
date: 2021-05-31
layout: post-en
permalink: "/g/265/"
---
## I am teaching new volunteers how to count insects for the citizen science project
{% prevButton page collections %}
![](265-volunteers.jpg)
{% nextButton page collections %}
### *Jeg oplærer nye frivillige i insekttælling til naturovervågningsdatabasen*
